‎[天賜寶寶得住] 五月二十日谷草九場賽日討論區 V

馬PO龍虎榜:
.0. 460
Win神Ho 405
華可可 363
我愛金世正 316
火屬性比卡超 131
單身楊明㫻 114
緣盡愛未完 101
被馬會屠殺 81
Suis 67.5
福逸 55
陳曉明應教港隊 35.5
最強藝人吳宗憲 31
幸運快車 27.5
Adnan_Januzaj 27.5
人一世勿一世 18.5
Priestgod -0.5
排球少年 -8
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
單挑冠軍 -31
超能量化歡騰龍駒 -33.5
芝麻糊加隻蛋 -34.5
潘頓正賤種 -35
eriksen -37.5
保羅翻譯 -39.5
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
Scandalbb -40
中出大俠 -51
玖寶 -54
波利 -75
有村架純男朋友 -77.5
ケッピ -80
Waikuku -80
跟方駿暉贏大錢 -85.7
寶高 -86.2
Greenwood綠木 -86.5
時時精綵(馬王) -89.2
なつめみお -95.5
烽煙 -112.5
拿樸迪 -114.2
張繼聰愛失踪 -120
戚家隻狗喪彪 -120
長井 -120
Grealish -120
尊兄 -135.5
星宮一花 -143
覓腸 -160
奧書 -178.5
不加思索畢加索 -195
小川ともみ -200
冼毅力saint -202
貓蛇 -208
新力必 -228
23_香川真司 -233.5
金仕芬 -268.5
晏菲路8號 -320
睇書 -335

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年) 輸
R2 精彩飛動 (烽煙)
R3 天地同心 (Win神Ho)
R4 以戰養戰 (金仕芬)
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)
W$-10 P$-30 TOTAL: -$40

第二組
R1 濃有 (なつめみお) 輸
R2 金如意 (張繼聰愛失踪)
R3 全心全意 (冼毅力 saint)
R4 帖木兒 (奧書)
R5 牛精大哥 (時時精綵)
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)
W$-10 P$-30 TOTAL: -$40

第三組
R1 紅星 (我愛金世正) 輸
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索)
R3 一見傾心 (Priestgod)
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪)
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)
W$-10 P$-30 TOTAL: -$40

Lm

大岩蛇食屎大

支持

陣間買少少首飾傳奇先

柒俊仆街死啦

...

金如意 Jumped

屌你爆發力冇哂

閪手好波！

潘頓哥

閪手幾時死

薛恩真係笑話黎

威哥搵得潘狗都穩陣

我都唔知係隻馬無 定係個人冇

多謝支持

想屌柒俊

跟左方蛇勁中

田 回飛
入q

中風咁中

雖然閪手都係閪
但牙康不斷call精彩飛動做乜
跌少少就call 好似提d人去買咁

仆街緣分都前過閪手佢返

4.8

屌你拉做乜又收停

落到咁熱

我愛大岩蛇

齊輸

呂狗蛋陣 hoball

仲唔比我估中
赤火神龍今季無w收皮

金如意 已彎

隻馬似流鼻血

講個笑話
閪手

閪手屌你老母

你愛駒第二wor

心都涼晒

雖然我買咗

又冇得回水 黎m都冇用喇

頓加威哥 無得輸

下場我休息啦岩岩用左好多力

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年) 輸
R2 精彩飛動 (烽煙) 輸
R3 天地同心 (Win神Ho)
R4 以戰養戰 (金仕芬)
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)
W$-20 P$-60 TOTAL: -$80

第二組
R1 濃有 (なつめみお) 輸
R2 金如意 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 全心全意 (冼毅力 saint)
R4 帖木兒 (奧書)
R5 牛精大哥 (時時精綵)
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)
W$-20 P$-60 TOTAL: -$80

第三組
R1 紅星 (我愛金世正) 輸
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索) P$37.5
R3 一見傾心 (Priestgod)
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪)
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)
W$-20 P$52.5 TOTAL: $32.5

有冇落雨

本身血統6歲就收皮
上場儲埋一鋪渣乾左

啱 後面有好多隻你 呢場好好休息

番嚟呢邊lm

方蛇傻閪追御風超影尾

我願變成童話裏

屌見到大岩話9就冇買 原本係想要潘

用番呢個？

Peter今日講野 幾好力水

不利放頭
大撚獲

冇買四皇呀屌 kc第4

潘頓騎師王加油

想加州得迅無前三算唔算黑心

咁易被人影響到點做賭仔呀

咪係

單日轉向又唔係未見過

想閪手快D走算唔算黑心

放咁快實冇呀

18台又係，點解會咁鍾意追呢D寶尾

契弟幫契哥做步速

田雞有影，唔通告仔要起孖

牙當你幫手PIN下啲精選計分

想閪手快D死算唔算黑心

食完飯 咩環境

超跑王

靚紫荊退役啦，好撚邪

好撚煩隻田雞， 頂撚住條4連

買少隻咪算好

單一跑法啲馬好撚危險，方蛇弱智

Allin潘狗

算，每場揀少隻唔好？

我今日就捉撚實佢 同田狗共存亡

輸死 準備ifc

C+3撚狗

我田勁到

就算赤火同佢唔係拍住放我賽前都已經估佢兩隻會一齊輸

第2名起孖

燈還燈
咪燈雷電
不過今日唔利放
加州系都係禁先

出哂事 應該未到贏多多就失控

咁休息陣

唔追寶尾既就唔係方蛇

陣間底出咗得迅

一陣1650慢步速內疊番晒黎
Mark my words跑馬=撚狗

田雞

屌你老母咩 煩

田泰安（離婚）

我覺得告仔今日主力閃電精靈
加州似撚狗

點解冇得買豬王

爪皇烈焰了

呢場咁多快馬會唔會燒死哂

飛雲騅 易撚到

名字：烽煙
是日報數：-1000
大勝邊隻：
重傷邊隻：精彩飛動
是日最愛騎師：
是日最憎騎師：閪手
有冇咩馬想攞出嚟討論：

通常咁諗就會冇馬快放 超慢步速
撚狗

薛思下年有冇牌

買少啲

有，唔係點做世界

名字：斷一關
是日報數：-1400
大勝邊隻：
重傷邊隻：精彩飛動
是日最愛騎師：
是日最憎騎師：閪手
有冇咩馬想攞出嚟討論：

潘頓 1.5騎師王 食硬

12

第一口孖寶好分到

贏硬啦

精彩薛恩

名字：戒賭
是日報數：+100
大勝邊隻：醒神
重傷邊隻：寶尾超影
是日最愛騎師：我頓哥
是日最憎騎師：周俊樂
有冇咩馬想攞出嚟討論：

12 7 赤火神龍(A350) 莫雷拉 賀賢 126 1141 5 多個馬位
2 3 4 12 12
2:07.33 6.5
數唔到幾多個馬位

周蛇冇跑都憎

專業反周

信你 告仔身邊嘅大紅人

咁撚快

田泰安結婚520去馬

睇下加州更好會唔會跟前唔放有cover
呢隻唔放就有機會

離婚啦

想賭貼木兒多D

好頭痛

win神Ho 黎緊生日
應該要去馬

18台講

星期日先去馬啦

田泰安咁樣衰一定有收帽

覺得富綠會收皮

大件事

方蛇生日，有冇賀壽馬

今日等潘頓話你知咩叫冠騎！

結婚都要燈

咁點解唔等近啲嗰日

真 起碼3 win

落住雨轉好至快地?

仆街 原本諗住騎師王淨係驚雷神 點知而家有田泰安

老婆大大份好仁， 個個星期三同其他鬼佬翻雲覆雨

D 人搞生日P 都搞幾場
唔同場地嘛

當隻馬係老婆咁打

咁騎

我應該2-3場，盡力啦仲要要留力跑你

留意到霍清下期冇出馬..........

想死了

4？

係窩屌條仆街啲馬好撚勁

第一次召喚

呢條柒頭攞去填海啦 係度丟架 屌佢個咀

肥鬼有份？

加洲閃電

要召喚到呀

田雞搖馬坐馬禁勁
成班騎師肯定無個有田雞禁屌得
係賀年有得揮下

心地又要唔好先慘

其實我想打召集 打錯字

點會冇

同路

潘頓4win得唔得

2定4

琴日亞古獸 先死赤火神龍

第3場重心

安定繁盛

（可以大大注）

隻安定繁盛有七十幾蚊咩玩法

好

其實星期三係基本

咪撚好似上次蔡頭咁

咁你咪成日幫襯

你望望你樓上

笑死

我好你老鼠呀

講得好！

攰喇
求必蛇唔好再jer

正路唔會 有飛雲騅佢一定有遮檔
都係驚個1檔會塞啫 東東塞車我都領教過

承你貴言

我賭都未賭 咁多手足重傷
想戒wor

肥鬼鄉事派啲fd
同保良果啲組織又熟
你話佢咩料

霹靂狂龍

天地同心

屌

田雞全心全意keep住

天地同心無P戒賭

5係驚大岩狗

潘呢場有冇

下成日食 有咩問題?

威啦，巴閉啦

我接力jer囉好嗎？

已死，金如意BHOI

機緣巧俠

內欄唔簡，
咁要5拖2，7

迷頓仲安好

我戒買左閪手

今場休息

6

迷頓基本
但今場想迷田

明智 我岩岩又主觀願望佢跑長途會跑高啲
又7撚左

你精選搶輸呢隻

見咁著數，成11倍先買
一買完即刻落到9倍
最尾仲熱過上場拉狗騎

飛雲騅呀

史卓豐墮馬

你咁大注

狂龍落飛

步速正常都拉咁散

仆街假馬到
頭兩段正常拉到散哂 ?

呢場精彩到，四大師傅係晒前面

成組馬有冇咁水呀屌

田雞今日先黎1W 2Q

潘頓(hea跑)

好撚暈

又會由佢放咁得意既

潘狗上黎搞事 又想搞牙拉

後面堆馬渣

戒買 正常

潘狗又收工

唉屌 隻10真係唔高

大岩狗

屌 好難捉摸。。。

做愛q買唔切

田泰安 又撚
wp 又輸水

係

易能到癲喎呢場，完全唔使嗌唔使驚

潘豬王玩完。。。。。

48蚊 真係癲

天地同心 鵲橋飛渡 2選1 ，又錯

dllm火車，9hea

今晚田雞

屌第4

怕咩
你岩岩咁有信心
+注啦屌...

呢場又內欄放頭返晒黎

輸隻邊線馬啫

118-118

呢隻drop 落尾又係咩玩法

最後一日賭馬 你問我答

點撚賭呀

仆街單狗當我神咁拜

今日位置2x1係咩

暈左 狂龍又去左邊 白頭佬今晚

10分鐘後 上翻2.5 大家掃貨

我雷 休息左2場 又發力

好難捉摸啊

上場allin左你10k就斷跑第4 今場就輕鬆放住贏

算點

又豬左俾莫雷拉

想過去隔離個戒賭po了...

🥱🥱🥱

巴閉啦

又陣亡
隻馬係咁內閃

戒賭號召集

今日冇買

潘雷田今日打真軍

六寶買咩

屌佢 明玩野
on9

連續14場未撚中過

食曬

扯到散曬點追

好狗

今日到田狗騎王

ching 有冇料

我條做愛Q好似落咗油咁順滑到

方喜柏 雷神 其他是但·

勁中邊隻今次

望樓上精選

潘田拉，全晚做愛Q

發覺奧書迷婆良
Factchecked

貼木兒可能同路

莫雷拉你好能奸

只係大熱Q，始終要向你學習

今場勁中

何良2p了

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年) 輸
R2 精彩飛動 (烽煙) 輸
R3 天地同心 (Win神Ho) P$20.5
R4 以戰養戰 (金仕芬)
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)
W$-30 P$-28.5 TOTAL: -$58.5

第二組
R1 濃有 (なつめみお) 輸
R2 金如意 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 全心全意 (冼毅力 saint) P$19
R4 帖木兒 (奧書)
R5 牛精大哥 (時時精綵)
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)
W$-30 P$-33 TOTAL: -$63

第三組
R1 紅星 (我愛金世正) 輸
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索) P$37.5
R3 一見傾心 (Priestgod) 輸
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪)
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)
W$-30 P$22.5 TOTAL: -$7.5

下場豪情勇駿要了

All in田狗

下次賽日上榜首

屌 又

樓主樓主樓主樓主幫手PIN

頭好痛

>_<

呀當去撚左邊

輸撚死左

好似暈咗

潘頓開始發力

識唔識用置頂功能?

經典之星係咪彎左

呢場買田雞Win

失控

傻撚左 豬4

其實唔難

邊有失控，嗌左佢幾劑都好似睇唔到咁...

同田雞共存亡

大家快買田泰安騎師王

蘇保羅訓能咗?

上次平海P都冇 退出馬po了

1號賠率好吸引
最怕陳蛇打唔起隻馬

估唔到啤酒田咁勁下場打真軍

Thanks

帖木兒

hi

沙拿巴 今日買邊個騎師王

派返啲好喎

屌喇星又講

Hi 必大哥

正本歡心

買左好少喳

屌你老母大岩

有興趣就一齊睇下馬吹下馬

好暈 暈到而家

以戰養戰

黃黑綵衣 萬眾之力

萬眾之力

唔使理佢

韻都押埋

比卡超=經典角色=經典之星

今晚3場已經輸死

對佢洗乜咁客氣
回返句派報紙啦你就得

第4場重心

帖木兒 （可以重注）

奮鬥同心

Thank you Sir !!

屌你老母

收到必大哥

貼飛未

搞死莫雷拉岩啦

閃電精靈

啱先買完先見到
攞咗嚟做膽點撚算

癡撚線 田雞3場3Q

追多場？

1號有無同路

我了

大摩個隻打針打到傻左？

收錢啦 你今晚咁勁 場場都勁中

點解冇人pin 樓主去咗邊

呀當哭能左

拜神

去左COW女啦

聽緊愛是永恆（肥鬼版）

必蛇暫時點

我見到呀當哭能左

潘果隻唔多勁好似

跟你勁中

福逸(吹頭)

1 6 q ?

下次早D呀 爸爸

屌你又唔派

陳蛇呢場boance back

派你至愛比你

bounce back 9.1倍

食橙定食屎

想舔肛 ???

萬眾之力咁重飛嘅

奮鬥同心落緊飛

今場唔買陳sir幾時買

識貨到

今日田雞勁到咁 閃電精靈啦

@當囝
笑死 你pin乜嘢呀？

訓身莫雷拉

經典之星有無人上船

連巴今日點

上了

屌 推錯post

計完分又唔pin我果個
唔計啦 哂氣

今場隻隻都好似會有...唔識買

拉西？

邊個 #
追唔切牙~

食屎就食屎啦

小注g星睇馬

273

thx

9啦

橙

4

閃電！

睇馬算

乜撚黎

咁撚柒勁

出閘分勝負

癲到

莫雷拉 屌你老母你係咪on9 架

睇莫雷拉騎馬好有喜感

雷狗

輕鬆贏

大岩勁能到

柒俊

閃電精靈三四疊仲頂到個P

又變返跟前日

光頭今日有
跟到尾場

jump

隻馬咁搶口

屌你老母咩陳嘉閪
識唔識敬老呀，一野CUT入欄
萬眾之力咁就褪多格

屌你老母終於中啦

屌馬會個APPS 慢撚左10幾秒閘左我個win

你愛狗

屌， 閪拉去撚左邊
買左同經典之星死q

雷狗係咪搞笑，我坐上去都叻過你啦

星期三快活谷係咁㗎啦
例牌贏一兩隻就算

閪手

跑咩

屌你老母屎忽窿直路走貼欄

咁撚勁既
快到咁仲諗住放頭死緊
點知愈放愈有

4 3 5 9

等緊睇負碌

陳嘉熙我屌你老母 快啲停賽啦屌你

華一

田雞仲係到呀

我頓又第二

欄主圓大熱龜頭贏

睇下頭場好好彩彩係咩配搭
經典之星咩配搭

精彩飛動 拉狗>閪手 = 閪
帖木兒 閪手>拉狗，咪又係閪

我條4,5Q

田雞場場有p...

柒俊 2Q
田雞 3Q
點賭

帖木兒報數區

-$33000

屌6串42斷咗

唔係仲迷呀 ?

同路未中過

今日方嘉柏食飽？

兩師徒

盡左力

屌 田泰安又有分 我潘

可以跳樓

21比1

買左貼木膽，巨跳
仆街

呢隻似1200好啲既

叫六寶

佢無乜點跑錯 6檔埋到欄box seat 但唔知係咪唔中意俾馬困 食咗個三文治就收工

仲有多姿多財

2隻都有份， 2場都中贏果隻
好頭暈

呢隻分盡盡地

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年) 輸
R2 精彩飛動 (烽煙) 輸
R3 天地同心 (Win神Ho) P$20.5
R4 以戰養戰 (金仕芬) P$15.5
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)
W$-40 P$-12 TOTAL: -$62

第二組
R1 濃有 (なつめみお) 輸
R2 金如意 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 全心全意 (冼毅力 saint) P$19
R4 帖木兒 (奧書) 輸
R5 牛精大哥 (時時精綵)
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)
W$-40 P$-63 TOTAL: -$103

第三組
R1 紅星 (我愛金世正) 輸
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索) P$37.5
R3 一見傾心 (Priestgod) 輸
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪) 輸
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)
W$-40 P$-7.5 TOTAL: -$47.5

總結，練個閪

一組打錯

光頭賢用紫色口罩

似1200好點

睇埋直鏡 隻馬個頭全程側哂 陳蛇自己個人都無哂平衡

Kc騎王派粉果

戰鬥英雄1.2 想點

有第4仲吐血?

第一組計錯數?

咁佢個倉籠頭韁繩頭罩眼罩都係紫色

Total:$-52

燒黃紙

我打死唔信佢走去買陳嘉閪

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年) 輸
R2 精彩飛動 (烽煙) 輸
R3 天地同心 (Win神Ho) P$20.5
R4 以戰養戰 (金仕芬) P$15.5
R5 鑽飾明駝 (睇書)
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)
W$-40 P$-12 TOTAL: -$52

第二組
R1 濃有 (なつめみお) 輸
R2 金如意 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 全心全意 (冼毅力 saint) P$19
R4 帖木兒 (奧書) 輸
R5 牛精大哥 (時時精綵)
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)
W$-40 P$-63 TOTAL: -$103

第三組
R1 紅星 (我愛金世正) 輸
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索) P$37.5
R3 一見傾心 (Priestgod) 輸
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪) 輸
R5 戰鬥英雄 (單挑)
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)
W$-40 P$-7.5 TOTAL: -$47.5

of2nk1or 1hi7wc4pn5

佢隻光頭紫好撚姣

男人老狗鐘意紫色

@@@@@

首飾p

呂蛇螢光粉紅tim

ol2kb2ys 4oe4hu3hi 7kd2
= =

大岩要咩

買咗好好彩彩 奮鬥同心過關 依家見到經典之星贏條街

買bounce back要

咁樣都無阻我迷陳 BB好可愛

奮鬥同心好consistent
一係贏一係連p都冇
仲要例冇打疊

冇出ig post 點買

我暈啦 拿蛇講埋佢

阻到冇p喎，點搞

屌你老母bounce back好撚廢

呢組馬點賭

10蚊6環jump啫, 最多今晚唔賭

一棍了

5場核心

首飾大聖（可以重注）

未到R5 啲人已經jump晒

有過關飛過落下場騰龍超影?
個披得番16蚊

首飾大聖（可以重注）

1w3p左，點部署

太冇實力

唔識買既時候，買我鄭就得

核心唔中
下場是咪到超核心？

really ?

落飛勝

fake

睇輸簡左鑽飾

又然

明明騎王 係田狗有機多d 點解潘仲係大熱

2.0

你買好多

想買部能

又贏幾多啊

支持睇書蛇！反cup

麥精大哥

六環揀左5呀

光頭1q1w都冇過關飛過落去都係似閪多
1號飛硬淨到不得了

又要睇廢老打鞭

我真金白銀支持你

落班先黎料啦好無？

鳩買

小注騷哥利

6p

有線大船美妙星

就要6p

精選上！！！

1.9

唔好，真正上岸靠呢場

仆街今日冇贏過

@蘭仔搞搞佢

呢場爆撚硬啦

same

@唔知邊個

騷哥利

米能癲oj ?

經典之星
馬po無人揀就贏

4號ok?

我

呢啲倍率告狗啱數

你可以提供2揀一俾我

今日有冇

陳蛇舞唔舞得掂人和家盛啊

金碧輝煌

迷部上船

不了，陣間又燈

牛精大鳩邊值咁熱

告狗

仲要落飛

啱啱買咗
田 雷 家俊
三個騎王

通常話爆就唔爆
我潘應該贏

前速無哂值咁熱咩？

Respect

唔似呢組

金碧輝煌有我扮郭能叫呀屌 信陳蛇仲好啦

告狗又搞事

然後你買我唔揀果隻

陳蛇有我扮陳叫

貼一貼。望中

拖丁狗 高狗

鑽飾明駝

你pokemon咩, 點扮陳蛇叫

告又真飛賭

咪

陳～

馬嬲 = 首飾大聖

勇者勝

爆呀

53.5

部能勁到

48.5

點解咁多人要部撚 我見到佢個名都唔鳩柒想買 害死人

又500k

潘明輝入p ok?

搞撚掂

我田 屌

我屌

THANK YOU 告東尼

田雞未甩過p

真心勁

潘

牛精大哥！

有冇人可以解釋下買11既原因

ICAC

我告會戰勝歸來

淒涼佬

<3

頓哥低過2 一定會出事

投降

告東尼！

QQP

淒涼佬餵左場頭馬俾何妖

潘頓屌你老母係咪我撚柒鳩仲識唔識騎馬呀

屌你老母陳蛇又搞鳩人

田真係全日有

冠軍拉馬師

全線落飛 多數有p

騎師嚟講
都是win神ho同自己夾d

告狗真心癲

落飛

潘狗放唔到玩撚咩

隻12無呃人 真係落飛勝

告狗落飛仲要何妖贏....

鑽飾明駝 又唔撚去，
屌你大口狗

隻1走入去塞做乜撚野呀

潘狗

牛精大哥咁樣贏
依d馬cls
前幾場跑果d 係人馬一齊交戲？

田雞真係場場有， 痴撚線

告狗果然好撚好抽

潘頓教科書，教你點跑大熱第四

is 潘on9？

何妖谷草一檔近5隻贏左4隻

一撞撞落大聖個屎忽度跑第4

47場!

田雞著晒火

無買孖寶 jumped

田雞p

屌 條三重彩拎咗田泰安做膽

邊有聲出

我同bogo又做愛q
bogo我愛你

下場功夫茶

唔撞都冇啦
隻野要放

牛精大鳩舊年FIT嗰陣成日輸俾非凡品味少少

射左6隻

潘狗假到呢

咁都叫唔去咩

除左話跟落飛
隻馬有咩可取之處

1w4q1p...

7俊太遲俾了

+注未?

屌潘狗俾條位置q我都好呀

冠騎係騎緊馬定玩碰碰車

柒俊走入面 睇到吐血

呢隻馬當年輸畀邊個邊個，搞到今時今日都未贏

陳蛇轉灣一野壓入去

黑暗

搵緊福逸蛇問告仔

正呀喂

巴西狗

潘狗：贏唔到第3都唔要啦

5月未W過都落到咁.....

幸運馬主個梁生都去影頭馬相

睇下騎手D取位，轉跑線
佢嬴馬唔係走呢D 位啦

潘：比個四連環你仲想點

屌 買唔切

雷神

殺豬王

第一下明明可以攞出中間

我屌你老母郭能分你老母彊 分撚咗我標準馬騮個W

R哂頭 入面邊有位 就到150先俾

紅星上季夠79分頂磅贏馬

-6 133夠唔夠

覺得呢隻起碼3班馬

有線吹緊水以前牛精大師同幸運成日影頭馬相

一個淒涼佬一個肥閪

何妖谷一檔
近仗隻馬番左黎
減番接近贏馬分數

佢咪 戰鬥英雄 馬主
一Q返，應到

必蛇咁好記性

人生最後一場投注 。。。

轉數快

挽留

你一粒鐘前已經講緊

第一組
R1 鑽石達人 (排球少年) 輸
R2 精彩飛動 (烽煙) 輸
R3 天地同心 (Win神Ho) P$20.5
R4 以戰養戰 (金仕芬) P$15.5
R5 鑽飾明駝 (睇書) 輸
R6 翡翠鳳凰 (華可可)
R7 馭風行 (人一世勿一世)
R8 加州雷電 (尊兄)
R9 君達星 (Poli)
W$-50 P$-42 TOTAL: -$92

第二組
R1 濃有 (なつめみお) 輸
R2 金如意 (張繼聰愛失踪) 輸
R3 全心全意 (冼毅力 saint) P$19
R4 帖木兒 (奧書) 輸
R5 牛精大哥 (時時精綵) W$50 P$17
R6 功夫茶（bogo)
R7 盛大光輝 (單身楊明綸)
R8 加州得迅 (晏菲路8號)
R9 英之星 (覓腸)
W$0 P$-42 TOTAL: -$42

第三組
R1 紅星 (我愛金世正) 輸
R2 靚紫荊 (不加思索畢加索) P$37.5
R3 一見傾心 (Priestgod) 輸
R4 好甜橙 (戚家隻狗喪彪) 輸
R5 戰鬥英雄 (單挑) P18.5
R6 富祿 (跟方)
R7 雪戰神駒 (幸運快車)
R8 壽臣 (新力必)
R9 明駿之星 (吳宗憲)
W$-50 P$18 TOTAL: -$32

田雞 點解次次都有q㗎

繼續追田？

照計葉楚航當年都做過冠軍呀，我地華人之光呀

佢應該連贏中好多
不過成班都fd底

功夫茶當紅山茶賭

馬未到時候

睇書

何妖

如果今日加州雷電冇，真係戒賭

功夫茶茶咗去後面呀

肥鬼qt 1/2/9

第6場重心

富祿 （可以大大注）

中

仆街了 潘頓騎師王凍過水買左一萬

沿途四疊 有幾蝕得幾蝕

啱喇

落雨買首飾傳奇

潘頓賤過狗

一皮潘豬王巴呢點搞好

遠遠掟甩
下期挑戰-400關口

你捉到你威水.......
善傳千里上場沿途係佢出面都係佢前番
睇黎下場可以訓身

呢舖我就撐你啦

Thanks, 更有決心飛

童話點都有p啦 有無同路？

唉 屌佢田場場有影

我鄭呢隻上岸馬

這裏的人學識都很高

從這裏的人的留言中學會了很多知識

天文、地理、氣象、歷史、政治

這是我一上網就立刻到這裏的原因

正正是因為我自己都是一個愛好知識的人

加上這裏的人都多廿𡃁歲的，同我相若，啱傾

我在這裡出了很多很多post，但99%都是所謂的 "假膠post"，即是完完全全亂up老作搏大家一笑，

帖內的內容和自己的事完全沒關，無論出post同reply都係，甚至好多時同真實嘅自己係相反

唔好死！

烽煙 大運舞台 你老死

我all in左。。。 加左幾注

快活谷步步友出場

丁狗馬王要出了贏轅又贏

出面敲緊門,..,.

賭波馬

616超強組，又準備呃錢

菜頭

呢隻坐亞望冠

2》1-6-9

田雞今日會唔會9場都上名 佢叫左佢老婆買自己place過關

潘狗今晚撚狗飛！

波狗

我果到落左兩個鐘雨
點解快活谷可以一滴都冇

最怕佢咁都無騎王

丁一出即勝好似好難

出閘夠唔夠快呀...

買左潘頓騎師王可以點

有無人要郭能哥

會唔會剩係今晚

你唔撚去快活谷跳求雨舞

我成日覺得佢地要賭 叫啲外國fd買都無人知

貼埋之後

腎仔又手指指

今晚撚得特別勁

燈撚過睇輸

腎仔fb

今日好出事

警告一次

富祿 點輸?

上岸鄭

博博下唔得 之後就得

想要富祿，但見到即縮

你咪跳左

-一陣佢就輸比你睇

係唔係講事實都要警告先

你買左幾多

重注咗？

太空戰士

跑馬地 星期三
第6場 連贏及位置Q
2 富祿
拖
4 翡翠鳳凰
6 首飾傳奇

注項總額 $ 800.00

賢仔失控

我頓拉馬

希望-6可以負負得正破燈

追住田雞買 場場上名。。

佢琴晚出千字文

咪係 唔使警告啦
直接開刀

「博博下唔得，之後就得」
- 寶高

驚咩 未見過潘狗反CUP咩

玩到贏

呢場獎金大王 我肥會話畀十三聽咩叫冠練

屌你老母 又係你個波利 食撚咗屎咁 日撚日jerjerjer 快撚啲死

新力豬知錯能過

呢條友

騰龍超影撚完未

富祿呢場應該贏唔到啦下話

我寧願信-6 la

今場

-6大船

田泰安騎師王係咪gel得

自己講到明唔抵賭都重注？

4 win

鄧梓峰=十郎
10號功夫茶

負碌

仲以為腎仔繼志在四方之後又一力作

跑馬地有冇落雨

呢條友冠軍？

潘頓開始反cup

大岩同一敏都要-6 點買

章名輸美妙星輸到無晒聲氣

你幾賠買

頭先大岩中左醉醒神

今場有無水 今日重未開齋

敏蛇

今晚老包準備閘

8成啦
但潘果幾隻好勁，都有機會追返上黎
唔好亂gel

潘狗咁重飛？

佢哋好似閘埋x橋飛渡

依家先開始跑

獎金一定要慢步速先入圍垃圾

跑馬地 星期三
第6場 獨贏
2 富祿

注項總額 $ 5000.00

岩

-6 gel唔gel到？

重手左左sorry

又輸5000 重磅外檔 有冇次次都咁好彩

其實重有80%中

負負得正！
應該可以轟

係離譜，雖然呢隻出閘比人夾
但係捽都唔捽番上去

你不如賭曬咁多隻

GEL硬啦

信我拉

反潘既人要悔改了

騰龍食得未

3號 巴斯

Tifa對波 真精彩

翡翠鳳凰

反cup騎王

高佬新係咁
之前啲快利寶四疊
無誠意到

7:田雞 拖完又拖

真係想要

大運舞台

今晚邊個會做騎師王

Bounce back

搏下都要啦 手風咁順

肥鬼呢場仲唔入p

沙拿巴 今晚買邊個騎師王

bounce back

一陣跑哂大number

收到再一齊叫

潘狗落假飛 加注田狗騎王

4 隨時大熱

你又買左？

咁就贏九百

田雞7-8成啦
仲有兩成係潘狗發癲追上黎

你啲500 1000去咗邊

玩到贏第一次召集

@金仔

岩岩睇番，泥水條仆街，呢場 歡樂盈盈 個P 咁都可以嘔返出黎

我頓個樣黑曬口面
今場似認真

潘頓哥我吊你

已經買咗

潘頓 賠率仲有 2.65 要加注了

幾個禮拜都輸馬

羅富全失控？

飲杯茶最後召集

點解13個隻P都冇

佢塊面黑到爆

不過28蚊就見人見智

比全哥屌完

支持精選 功夫茶

知道又要拉馬收錢咪黑面囉

係呀岩岩跟你買左 叫完銘年利華 今晚叫田雞

我買嗰陣未嘛
死咗隻都咁熱，唔死仲得了嘅

4號 2.4

係咪shock左

奧書買咗幾多

希望田雞贏

雷神 田狗

4號？。。

大健士

翡翠鳳凰終於贏啦！

波狗呀波狗，5檔3疊洗唔洗呀

又爆

wtf

潘蛇

波狗真係笑撚死人

潘狗又撚

屌你老母死肥鬼

精選

肥鬼

又塞

屌你老母潘狗又玩塞車

我屌你老母潘狗

陳蛇

嘔血中，中晒腳

係咪下場要買13

獎金大王 癲撚到

獎金大王

笑撚死

哎屌又無分

愛駒出場

轉場落大飛走去跟係新手錯誤

肥鬼屌你老味

2.4倍 笑屎

連贏位置Ｑ 跑馬地 星期三
第6場 連贏及位置Q
1 獎金大王
4 翡翠鳳凰
5 騰龍超影
9 大運舞台

$30

我條Q.....

富綠

今日俾狗賭

寶高呢場中？

師父落飛徒弟bounce back

又遇騙案

呀當new post?

富祿輸撚到我

喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪

喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪喂潘頓屌你老母全家食撚死我屌你老母傻閪

針撚到仆街

goal, 仲要贏埋

你要相信

割撚

呢場假撚到喊
點部署輸到含家產無刨馬

第四

牙般又撚狗

-6連p都冇

我肥冠練

潘狗呢場仲唔教科書
教咩自己諗

潘狗犀利到好緊要啊，精湛騎技

又話慢步速不了

屌你老母咩

1 8 5 2

波狗三疊

祝佢賭咩X咩未

me

輸比 bounce back + 肥鬼
認命啦, 玩條撚咩

相信我們會像童話故事裏

OK 我搞

跟你飛咗1

吊你咩潘頓哥...

君達星gel到行哂

我話慢步速先會入圍

-6

潘狗呢下好撚假！！！！！！！

聞屎忽天下第一

陳蛇都識贏咩世界

富祿報數區

-$23000

肥鬼支持華將

你老母啦 垃圾

又話得慢步速先掂

肥鬼關照完狄狄仔又幫陳蛇BOUNCE BACK

覓腸

必蛇計住分先
食梗飯

下季同陳蛇一齊bounce back

怕咩
一陣直接3寶 輕鬆

我一直都覺得佢廢馬 唔會買

好撚假！！！！！！！

迷陳蛇了

買左潘9 騎師王點算

岩蛇

寶高有無水

上面又話咩潘黑面呀 嬲呀 今場博命呀

張開雙手，潘頓今晚守護你

跑馬好撚假
上場田草潘頓大熱影都冇
呢場揹飛贏甩哂

無論係爭冠定係一場4班
都交畀華將操刀

加入反潘未

4拖1，8。跑左兩隻腳出黎

賭波馬如何

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🙏🙏🙏

屌你老母最衰都係個乜鳩潘頓哥
改埋d on9名邪撚住哂

明知係假 你地死賭仔仲要賭

俾個P牌仔搞死...

駁唔到

部能垃圾黎

賭馬真係好撚癩
戰熊3000 16>11 綠格
飛雲J 4.2>2.5
牛精大哥 6.8>5 綠格
獎金大王 15>11 綠格
係得隻精彩飛動落到癲影都冇

大家槍口向外jer鳩嗰乜柒潘頓哥啦

呢場有無閪手同好

閪手 翡翠都係

潘頓；一齊寫我們的結局

真飛燈馬都夠癲
開新ac p牌仔黎燈

實cup

今日反潘易撚到

哥你老母

潘9兩win田無p先會贏到 姐話玩完

次次大注過額過關 最後無影 基本野

-6 p都冇

今日迷潘難行到

Dllm 1001去食屎

confirmed

1001 輸死

輸際遇

1001迷拉

1001比狗屌

1001拳頭插屎眼

潘頓我下場想見你只想見你

[url]
[/url]
new post

1001 發達